因為支泰大戰留意到 泰仔啲rapper都幾正

RAP AGAINST DICTATORSHIP

個mv背景就係法政大學屠殺

有冇更多推介

因為小粉紅直接令首歌有第二春